合約工係咪大趨勢

依家好多行都少請perm 寧願響出面外判請條友返黎